有冇人今日6點幾喺巴士跌左airpod

交左比司機
係你就回覆tg比detail你